有無人試過暈低

禁禁下電話突然天旋地轉 控制唔到自己 諗緊自己點解郁唔到 就訓低咗 黎得好快好突然 身體慢慢停止運作個種感覺好得人驚 遊走係現實同虛幻之間

事後好多人埋黎幫我 Thank you 香港地仲有好多好人好事

有
初中半夜發燒俾屋企人叫醒去食藥
出廳突然眼前一黑 暈低左 好彩老豆一嘢接住我
最後叫救護車

小學又試過向後跌倒 撞倒個腦
係條街到失去意識

暈真係一個好神奇嘅體驗

利申：本身個人貧血

唔知係咪因為訓太少，起身突然天旋地轉，個頭差d一下撞落道門，好彩我老母扶住

我女朋友都試過
佢每次搭親地鐵一焗就頭暈
暈到想坐係地下
不過佢隨身帶住粒糖食
食左就冇事
佢話暈下暈下見到紅色同藍色既影

試過 KEEP住有心跳咁暈左4分鐘左右

唔知死嘅過程係咪咁 慢慢慢慢就瞇埋咗眼..慢慢慢慢就醒唔返

你點feel到心跳

人地同我講架~

訓晏就起身小小暈
急尿就去個小便
企係到咩都唔知咩事
暈埋係地下
大約5分鐘內醒返
原來感覺唔到跌落地下
那一瞬間痛楚

事後屎忽好痛

試過幾次就黎暈 / 暈咗
第一次係捐完血加少少中暑，天旋地轉咁，睇野開始有雪花，腳軟，應該唔係完全暈哂，仲有啲知覺。嗰時喺地鐵，好彩有途人停低幫手
第二次係當時有少少貧血，起身起得太急，見暈就自己坐低喺梳化，下一刻醒返就已經喺地下，呢次真係醒返先知自己冇哂知覺咁暈過
第三次係舊年中咗流感，行去睇醫生已經覺得好辛苦，個人又發燒，醫生房又凍，見完醫生一起身嗰下即刻 feel 到又係眼前發黑，眼野開始唔清，聽野都覺得隔咗重咁，即刻坐返低同醫生講我見暈，最後俾個姑娘夾咗入房，即刻食止暈藥同埋俾我瞓咗半個鐘先走

天旋地轉

試過一次
訓緊教 有人裝修鑽野 好嘈
出去關門 唔知點解 醒返個下
成個人訓左係地下 唔記得哂 關門前個一刻
做咩會訓左係地下

好似部電腦突然關機咁

首先係耳仔聽嘢唔清楚 好似喺水入面聽咁
之後就眼前一黑
之後就暈

試過兩次 一次係見血暈 一次受到事實打擊
視野會突然變黑哂 睇唔到野
但聽到身邊既聲 聽得好清楚 但回應唔到
個腦好似熄緊機咁 成個人冇哂力咁跌低

保重

真係試過先知 關機嘅感覺

試過浸溫泉浸到暈低

發羊吊係咪斷唔到尾

太梳乎？

試過兩次，兩次都係病到七彩果陣暈
眼前啲野黑得好快，得返啲星咁
聽野咁好嘈變到好模糊
個頭好暈好重，成身痹晒同冇晒力
行多兩步就成個人仆低，撞落地果下有感覺但唔痛
成個過程應該幾秒之內，之後就冇知覺
應該一分鐘內醒返，成身標晒冷汗

有次諗住去廁所
行到一半突然間勁暈
準備跌嗰下我老母衝過黎頂住我唔好一下跌落地
然後拖左我埋梳化

建議你去做個全身檢查，尤其是心，血，方面。

近排胸腔同背抽住痛一兩秒 過埋年就去抽血驗下

小學次次集會都暈，係小學mi room常客
我諗d人一開始會以為我係想避集會先扮暈
後尾應該知我無扮係堅暈

keep住係中學都會有暈 但已經無小學咁密
grad左之後暈過幾次係街要call白車入廠
試過體溫去到34.x
又試過血壓低到個跟車醫護人員都搵唔到
但每次都check唔到我有咩事就出得院

btw我覺得自己係會去晒每間醫院既急症室
暫時被送過去5定6間唔同既急症室

好嚴重咁 你暈咗自己醒唔返？

不過香港係仲有好多好人
我有次暈左 d呀叔唔係圍觀
而係即刻散開唔好比我太焗
有個叔叔即刻買左支水比我
另一個叔叔見我男朋友好驚出晒汗
而我又出緊冷汗 就即刻搵紙巾比我地
好有愛❤️
不過呢d我都係事後先知 因為個陣我暈左

暈左好似分幾鐘 真係唔知
突然記起有次經歷好恐怖
我番學出門入𨋢個陣feel到唔對路
落到lobby禁番上樓 我禁完個樓層
我既下一秒見到係開左門 但個世界好似打橫左
我諗番應該係我禁完樓層就暈左
醒番係地下所以打橫左望野
最後自己撐起身番屋企 打電話番學校請假

有d得自己所以應該自己醒
有d就同學拍醒 利申 唔係訓左
有d就男朋友在狂叫我 叫醒我

係 仲有人幫我搽白花油 比包奶我叫我好返之後飲

係咪貧血

試過唔少次 細個成日暈低 跑下步就暈 第一次係幼稚園翻學途中 醫院check完咩事都無 淨係話血糖過低 中小學又暈過幾次

原來咁多人試過 祝大家身體健康 無病無痛最重要

係已經擘大對眼都乜都睇唔到
眼前只係得黑色

我都想知 次次都話我無事就比我出院

我試過冇啦啦眼前一黑 但用意識頂一頂就冇事 個下都驚驚地

試過行行下對腳突然無力 成個人跌低 趴在地下幾分鐘之後又行得番

做完手術失血過多
痾痾下尿係醫院廁所暈咗
醒翻已經趴咗係馬桶隔離
好彩個頭無撞落馬桶

起翻身 洗個手 又暈撚咗

試過係極m痛既情況下搭地鐵
搭到勁暈
落左車
暈到坐左出閘附近啲位既地下
啲人見到淨係眼望望
完全冇人過黎問我咩事
心諗 我係咪柒到咁

唔記得自己食左藥 去飲酒暈左

有無驗血？

無人係隔離好危險

有事之後先知 陌生人過黎幫自己個刻真係好感動
下次見到有需要幫嘅人我都會幫

巴打 我女朋友同你女朋友好似
一焗就暈
佢打針/抽血都會突然暈
比佢嚇過幾鑊
之後有次係醫院暈
醫生話佢係血管迷走神經性昏厥

你女朋友係咪好瘦？
我叫佢去驗血糖 佢話空肚10個鐘唔食野會暈
之後冇左件事 不過見佢而家好返d
因為佢知道要keep住食野 而家食多左野

就係佢係肥妹仔 都咁弱
一暈真係嚇死我 我要9秒9兜住佢
佢好易啲血上唔到腦之後就毫無預兆訓低
半分鐘就醒

中學早會例牌會見頭暈
會覺得透唔到氣，望嘅野閃下閃下，好光咁
搭巴士地鐵如果要企，成日都會出事
其實只要係原地企就會咁，即使係等巴士都試過出事
但做過body check，醫生話一切正常